港鐵：中秋節將不會提供通宵列車服務

港鐵指，與政府相關部門檢視近期情況，以及進行風險評估後，決定明天中秋節會按正常服務時間提供列車服務，將不會提供通宵列車服務，所有港鐵車站將按平常服務時間關閉，但因應預期上升的乘客量，部分港鐵路線將由下午三時起加密班次，一些較繁忙的車站將實施特別人流管理措施。

港鐵呼籲市民在慶祝節日時，為鐵路運作安全著想，切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍，以免影響鐵路運作，又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險，乘客亦不可攜帶這類氣球進入港鐵範圍。

切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍
又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險

切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍

我都冇諗到添

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又唔見之前咁多年又係咁

繼續做黨鐵

同市民作對
佢第二日D站唔使開了

又唔見之前咁多年會係咁

老老實實有都唔撚會搭

幾時執埋

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

香港人唔識搭巴士小巴?

抵俾人搞

通宵巴士

遲d平安夜除夕年三十都唔好開啦
冇人想搭

以後節日係未都唔使通宵車

識做啦

所謂服務市民就是如此

唔撚洗煩, 幫你狗鐵提早閂門

閘大大緊要過香港人條命

佢鐘鳩意啦

港鐵指，與政府相關部門檢視近期情況，以及進行風險評估後，決定明天中秋節會按正常服務時間提供列車服務，將不會提供通宵列車服務，所有港鐵車站將按平常服務時間關閉，但因應預期上升的乘客量，部分港鐵路線將由下午三時起加密班次，一些較繁忙的車站將實施特別人流管理措施。

港鐵呼籲市民在慶祝節日時，為鐵路運作安全著想，切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍，以免影響鐵路運作，又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險，乘客亦不可攜帶這類氣球進入港鐵範圍。

黨鐵提晒水???

以後用嚟載popo 咪算

算係懲罰香港人既一種行動

國慶都記得唔好通宵開車

真係中電纜既話
係真係好危險

搏拆站?

運兵車

多謝提醒

得，啫係同香港市民作對啦

班狗想返去食飯慶中秋？
唔好諗多左喇，各區屌鳩你，睇你有咩心情

全日都唔好開丫

唔撚服務大眾嘅話執柒咗佢啦

大裝修

琴日狗鐵工聯會至講
今日狗鐵就聽話
垃圾

唔緊要 我地會係服務時間於站內點燈籠助興

當冇免費車搭

屌啦

垃圾黨鐵抵你比人日拆夜拆

不如執7佢啦

關我撚事咩 年年中秋都飛紅van返屋企嘅

本報訊】中秋夜港鐵西鐵線供電故障，列車頂遺孔明燈殘骸。前晚十時許，港鐵西鐵線屯門站與天水圍站之間有供電系統故障，期間分別有兩班往屯門及紅磡的列車受影響，工程人員立即維修，列車服務約廿分鐘後回復正常。據受影響的乘客透露，列車前往屯門站時，在兆康站停站未能開門，車上空調及照明系統等亦熄掉，「焗等」十五分鐘始能離開車廂。而記者在荃灣西站候車時，有月台廣播通知列車服務受阻，大批乘客滯留月台。受事故影響，一批乘客轉乘輕鐵前往屯門，導致輕鐵元朗站出現人潮。港鐵發言人表示，經初步檢查後，在列車頂發現疑似燒毀孔明燈殘骸，不排除事故與此有關，列車需回廠作詳細檢查及調查。
殘骸遺車頂 嚴重可釀災難
葵青區區議員兼港鐵資深車長梁志成稱，市民胡亂放孔明燈十分危險，因墜落鐵路的架空電纜，會引致短路令列車停駛，更甚者，若孔明燈被吹翻，如「火球」般掉落鐵路範圍，恐釀成更嚴重的災難，若掉落山上則會引發山火。以他所知，屯門至洪水橋一帶較多人放孔明燈，元朗相對較少，他促請警方在「黑點」加強巡邏，或利用航拍機等，掌握市民放孔明燈位置稱：「警方要有決心打擊，唔可以畀佢哋有恃無恐」。他希望政府可以盡快檢討法例，全面禁止在香港燃放孔明燈，以保障市民安全。

執柒左佢未

怕人多就一年365日都唔好開

逼你出闡

千奇唔好

Fuc popo

@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

一黎想discourage 你地夜媽媽仲係條街聚集
二黎真係驚開足一晚通宵冇人手去支援

宵禁第一步？

中秋有活動了

小巴司機 好開心，

我地好想消費，冇車搭 唔出街了

咁玻璃幕門都冇用啦

驚就唔好服務市民

難做 咁就唔撚好做啦

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

黨鐵職員冇得呃ot

千其唔好拆左個站佢

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

是但啦 你都封站嘅

巴士小巴 搵錢機會黎啦

中秋翌日 全線冇一個站開

為黨服務:運兵車
你睇埋高鐵三跑軍事碼頭
全部係為打壓香港人同攻打台灣做準備

黨鐡不愧為擋鐡

宵禁啦屌你老母

咁咪不消費囉

許庭鏗升到萬呎高

on lun 79 執柒左佢啦
無人想搭你啊

又響個喪命鐘之後防暴進場

10月1取消煙花
因為會有人群聚集

你咪唔開囉搞到你以後唔洗開添呀

食屎啦港鐵

黨鐵咁鍾意玩野，咁咪一齊玩囉

與民為敵，我做人咁多年都未試過中秋無得坐通宵地鐵返屋企，官迫民反!!!!!!!!

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書
垃圾

倒自己米
遲早香港人會習慣無地鐵
到時想救都救唔返

你鐘意啦 就算話開都可以無啦啦停

執柒左佢啦

十月一黨鐵應該會封晒站啦咁
咁驚多人 做咩交通工具呀

同意

正常時間就會冇風險咩

搭mtr你死撚左啦！！！ 罷搭

跳閘

市民：出街咁唔方便 留返喺屋企唔出去消費了

黨鐵帶頭懲罰香港經濟
市民不能係中秋節通頂盡興，不能出外消費，被迫提早返屋企，餐飲業最受影響！

通宵接載popo

係咪驚半夜太子站會撞嘢先唔開

全港大把人同佢地㷫捉
駛乜返屋企

通宵運popo

難保搭搭下成班popo衝入嚟打鳩乘客

WFC

黨鐵又幫手宵禁

既然，咁想收工 係咪要幫佢再提早

黨鐵搞到有幾多舖頭無生意要執笠
搞亂香港

後果自負，後果自負

無錢搭的士咩？

罷塔黨鐵

一齊攬炒
港鐵嚮應罷工

屌你老母垃圾黨鐵

搭唔到鐵咪行路囉
多人得滯迫咗出馬路我都唔想架...

無社會責任

大家唔好咁做

的士佬

切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍

你想瘋狂通宵搭地鐵咩
佢就唔比你搭, 一齊攬炒

橫掂已經戒咗搭黨鐵

執柒左佢丫笨

不如執左佢啦

關咩事。。

執撚柒左佢啦屌你老母

執撚咗佢啦 要你果陣就唔開 咁人哋玩完點返屋企呀屌你老母

可惜星期五，第二日又唔駛番工
唔好係服務時間放呀，會有好多人走唔到

真係好危險的

搞撚錯

岩咖啦 啲藍絲都會屌埋黨鐵一份

都好啊，一於係每個黨鐵出入口舉行猜燈迷活動
反正都唔開嚕，氣氛一定好好

日日返工放工時間都人多 唔好開呀笨

出防暴

黨鐵中秋收閘之後唔再開返我都冇所謂

如果日日放氣球 會點呢
有冇手足知要整幾耐一次

執左佢啦 仆街

黨鐵呢個名真係抵

唔關我事，反正年年都通宵

中秋節梗係要放下煙花

中秋都無，係咪遲d大時大節都唔撚有？

哦，都唔撚會坐架啦

唔提供服務比普通市民 全力提供比班狗出黎打人呀班車長罷工未

岩哂
又可以拆鐵

其實佢唔開仲衰
即係同你講 拿呢度無曬車無曬乘客 你可以任搞架啦
開左有其他乘客反而安全

全香港港鐵站封哂佢
俾popo坐算啦

大家千褀唔好咁做

執柒咗佢啦

拿 今次有名有實 各區手足可以屠鐵 學何妖話既 殺 無 赦
自己去個個區 快閃 自己醒水 唔好直接番屋企 換件衫 食個包 先的士番去

為鐵路運作安全著想，切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍，以免影響鐵路運作，又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險

咁係大堂室內係咪放得
拎d傳統點蠟燭燈籠又搭唔搭得黨鐵？

港鐵呼籲市民在慶祝節日時，為鐵路運作安全著想，切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍，以免影響鐵路運作，又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險，乘客亦不可攜帶這類氣球進入港鐵範圍。

你唔講都唔知呢啲唔做得添

黨鐵禁制你生活每一程！

正仆街黨鐵

行路囉

發脾氣?!

宵禁喇不如

是旦啦。平時都無架啦

變相戒嚴

中秋慶港鐵活動 confirmed

執柒左佢啦 香港人自己出資買哂佢股份出資搞私鐵

中秋你注定不行

宵禁~~~~~

有我都唔撚搭啦屌你老母
你當你自己公司係必需㗎？

執柒左佢啦黨鐵，DLLM

執啦

不嬲都無

一關站就煲臘

切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍

大家千祈唔好咁做呀

呢個不合作運動有得唸

賤撚到呢

乜柒都驚執撚咗佢啦

而家真係寧願洗多啲錢
買部錢七揸都唔想搭黨鐵了

一齊放孔明燈

唔好通囉 你第日開到就ok

黨鐵你老味不如摺柒佢算啦

大家知唔知想當年點解黨鐵要行通宵
因為蘭桂芳人踩人事件呀！

咁知唔知點解而家有大型事故現場檢傷分流
都係因為蘭桂芳事件呀！

佢咁樣係咪想整死哂啲香港人？
10月1號送大禮係咪都會無車

不如執柒左佢

有都唔撚搭啦，唔驚你地放殺人犯入黎咩

助攻

痴撚線

黨鐵我同你講 今次唔係你唔開通宵
準備比香港人搞到開唔到通宵

垃圾

好似啲小朋友咁鬥氣

警告你地班暴徒千祈唔好咁做

有無開都無乜分別

in kmb we trust

推

真係會觸電
寧願手足打撚爆曬月台啲玻璃都唔好玩波波
玩波波好容易tk

強烈譴責嫦娥引領民眾非法集結

人多就關站
屌你就係人多先要開呀嘛

個腦去左邊

有通宵巴士/小巴
我洗撚搭黨鐵

是旦啦 都冇人撘黨錢

是旦啦 都冇人撘黨鐵

以後都唔開算啦

港鐵呼籲市民在慶祝節日時，為鐵路運作安全著想，切勿在鐵路露天路段附近燃放孔明燈或攜帶金屬氣球進入港鐵範圍，以免影響鐵路運作，又指可浮起的LED氣球有燃燒及爆炸的潛在危險，乘客亦不可攜帶這類氣球進入港鐵範圍。

哦 知道了

好怕有人係黨鐵站煲蠟

最好就中秋節不提供港鐵服務

特登引你地拆站 搞到其他唔支持勇武既市民屌柒勇武派
等市民自己鬼打鬼 政府坐收漁翁之利 反正d閘機 cctv又唔貴得去邊

小巴同的士佬心諗
今次真係fatfat啦

即係想我地拆站

放tg又得？

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

就算通宵咪又係話封就封

mtr 驚冤魂索命所以停開通宵車

push

呢個真
話埋比我地知冇車返屋企
仲邊敢出街

籍口多多食屎啦

其實搭其他公共交通個效果會唔會好 d
如果大家都揸架車出嚟，盞全世界塞死晒

宜家地鐵係用黎運狗用，
尤其是示威日，
地鐵站已是危險地區

Push